---
author: krm
created: 2018-09-01
---
![se]
# Detta kapitel handlar om Elektrisk Energi

Energi är ev det viktigt begreppen idag. Och den mest användbara energi formen är elektrisk energi.

  * Definera energi är svårt.
  * När vi diskuter enrgi inom elämnet så väljer vi ofta att titta på effekt.
  * Detta efter som vi har en kontinuerlig källa till energi via strömmen.





